哩個世界係咪真係有特工/殺手？

覺得特工/殺手好似好犀利咁
可能睇得多戲上腦啦
係咪真係由細訓練到大
點入行

係咪每個國家都有特工

中聯辦已經係啦

如果公開晒咁仲算係特工/殺手

係

所以先令我好好奇好想知

點止咁簡單

若果拎俄國fsb黎講

1. 斷估唔係由細訓練到大

2. 應該係由某d政府機關裡面提調

科學思想連登仔：證明唔到即係唔存在 荷理活片昆你水咋

利特維年科

淨係記得有班on99慶祝畢業嘅特工 比人點哂相 都唔知仲有冇得撈

現代社會既特工多數都係IT狗

俄羅斯前特工利特維年科06年被毒殺案，召開死因聆訊。代表家屬的律師指控，利特維年科因為試圖揭露俄羅斯總統普京核心圈子的貪腐而遭毒手，形容事件為「發生在倫敦街頭的核恐怖主義」。
另外，證供顯示，利特維年科可能不只一次被人用釙落毒。
利特維年科在英國尋求政治庇護後，替英國情報機關軍情六處工作，06年11月他與兩名俄國前特工盧戈沃伊和考夫頓在倫敦一間酒店會面喝茶後身體不適入院，3星期後因為「釙210」中毒死亡。警方說，有人在利特維年科的茶杯放入這種放射性元素。
利特維年科的遺孀說，相信死因聆訊可以揭開事件真相。
莫斯科一直否認與利特維年科被毒殺案有關，並拒絕引渡疑犯到英國作證。
盧戈沃伊和考夫頓被要求透過視像系統作供。不過，盧戈沃伊對俄羅斯電視台稱，英國的聆訊不會公平。
sosad 好容易滅人口 都好容易比人滅口

點會無
殺手要識人介紹
其實cheap cheap地俾錢道友殺人都算殺人

特工就其實fbi同cia間中會去美國大學請人
好記得有次係fbi在蘋果日報請人
話明要美籍,精通亞洲語言越多越好

CIA係中東戰亂國家收集情報/祕密行動個啲算唔算特工？

咁亞洲呢 最出名好似係北韓特工

睇YouTube片話 Deep web有好多殺手服務 應該唔會個個都假掛

識個遠房親戚個朋友係特工
今年70幾歲
之前去旅行個親戚個朋友一齊帶我同屋企人去玩
有隻腳跛跛地 佢話開槍中天花板彈中隻腳整親
有人想知再講

我話無你信唔信？

係咩國家到做

唔記得加拿大定英國
好似係英國
佢話係以前做緊督察跟著有上司提意佢去做特工
跟著做到去40歲退休轉文職

其實特工做d咩

佢話佢平時係茶樓做野
有任務嘅時候會有人搵佢
佢冇講佢做過啲咩
但有同我講過其他特工做啲咩
佢話偷野 殺人 都係戲入面個啲
但未去到咁誇張
我有問過佢有冇殺人 佢唔答我
佢話退休前被人打過懵仔針
廢事記得啲野太清楚

金仔應該有一堆